[本地足球] 2016/17港超聯及香港代表隊討論 (30)

今季港超參賽球隊:
東方龍獅、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、XXXXX

亞冠盃外圍賽:
2017-02-07 (二) 18:30 蔚山現代 vs 傑志 蔚山文殊足球競技場

港超:
2017-02-09 (四) 20:00 東方龍獅 vs XXXXX 旺角大球場

菁英盃:
2017-02-11 (六) 14:30 南華 vs 和富大埔 旺角大球場
2017-02-11 (六) 17:30 理文流浪 vs XX南區 青衣運動場
2017-02-12 (日) 14:30 東方龍獅 vs XXXXX 旺角大球場
2017-02-12 (日) 17:30 香港飛馬 vs 標準灝天 青衣運動場

東方龍獅亞冠盃賽程:
日期 對手（主場／作客）
2017-02-22 vs廣州恒大（客）
2017-03-01 vs川崎前鋒（主）旺角大球場
2017-03-14 vs水原藍翼（主）旺角大球場
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊亞洲盃外圍賽賽程:
日期 對手（主場／作客）
2017-03-28 vs黎巴嫩 （客）
2017-06-13 vs北韓 （主）
2017-09-05 vs馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs北韓 （客）

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

FM 港超聯頭像
大球場道:
Winning Eleven Hong Kong
香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : AZAL PFK (阿塞拜疆超聯) (上海申花外借至)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

LM

屌你老母

永續朱志光
永續金判坤

港超eason

唔好屌黑B啦

甲級戰犯巨無霸餐
又名：連登莫耀強
罪名：差半步

...
早知換過個留名方式

3月1號亞冠幾時開始賣飛???

古巨基

今日唔開心到econ卷做左個半鐘多d早走左

上面漏左收規華

收規華 - 梅州

唔好咁啦，朱sir知道會唔開心

好upset呀
連我有個呀sir都話好撚可惜

WE ARE 我島

ZAZA食撚屎

西亞嗰邊有隊烏雞隊第三圈作客十二碼贏咗

我傑屌打全亞洲！

東亞嗰邊有隊香港隊第三圈作客差啲就十二碼贏到

西亞作客贏唔係第一次，佢地差距冇東亞咁大

賓約哥？

李華度都踢過喎

你咁講 廢撚到會好dup春的

乜學校有個咁高質阿Sir

東亞都有客隊贏過ga, 上年老撚咪贏左澳洲囉
btw真.沙維好似連續兩年亞冠外踢一場就收皮

唉。。。。。。
頭先又睇多左次12碼
只能望天興嘆

鵬哥救12碼時
對眼D火真係唔救英雄輝黎
不過救到一球都算OK..人地通常又射得靚, 捉到路都未必救到

想和費蘭度說聲加油

香港足球震驚東亞

呢啲唔算underdog

鵬哥琴晚眼神好似俾人打靶咁
傑志射碼嗰幾位除左華度斯同金里奧，其他一望就知好緊張

尋日12碼佢都算好專注啦
睇得岀成隊都好想贏

求原諒

改名冇用的

出唔到線震驚有撚用咩

化灰都認得

戰犯

華度斯一行埋去就好似同你講佢入梗你

佢果球真係高質素

一戰成名

我有唱bluebird嫁

成醜名，不了

無巨無霸已經贏左

港超暫時做緊東亞5哥
東亞5,6名之爭主要對手為秦, 馬, 越

由今年開始球會成績非常重要 (90%), 因為國家隊分數影響力細左 (10%)
只要亞冠東方比蒙通聯拎少3分或以上, 咁秦超就會上返第5

同跌硬無咩分別

還差半步 傑志.....,....

秦仔低過香港原來

no

1+2
但東方....

巨無霸
我個腦今日係咁loop呢句歌詞

極樂觀咁睇，即係如果東方比泰仔攞多過3分，下年亞冠1+2
我朗

希望拉登仔百屌東方

hold個波4秒就踢上去
唔屌你膠鵬就假啦

事實證明屌力係勁過讚
百屌成才

跟牙輝學返兩招啦
牙輝比中國隊射撚左41次都無失球呀

同埋泰仔fifa系數高過香港架

bigmac bb
Can you sing 東方龍獅打氣歌?

Don't抽水

咁睇法第6好似仲衰過第7,起碼第7可以有機會博1+2,衰左都仲有可以望兩隊亞協搶分

bigmac bb
South China and Kitchee fans are sad

水原三星廢d定蔚山廢d

仲好提，你D呀～呀~呀~~，六度都聽到心寒

蔚山

why

巧 決定唱衰東方還債

但蔚山上季第4喎，水原三星唔係賽制佢尾3喎

why plastic ar ching

yes

係東方n分 蒙通n+2分或以下, 港超>秦超
東方n分 蒙通n+3分或以上, 秦超>港超
(未計國家隊成績, 如果分數唔係爭好遠就影響不大)

韓職無降班喎

水星唔係排低啲咩上年？
不過fm16開過水星黎玩，啲人ca好勁 一個santos 都130，屌打哂東方全隊都得

因為蔚山臨急臨忙先成為代表，連增兵方面都無乜點比貨
相反水原已經做好打亞冠既準備，積極增兵
好似係咁

Ot
無意中見到

搞到自己兩邊不是人

有
k1 降班 k2

is it?

蒙通一爆冷贏一場基本上都跌硬

唔緊要啦

東方小組賽基本盤係0分
有可能對水原拎到主場1分

係咁先

Bigmac唱歌未

位唔是咁上的

港超eason不要難過

原來而家有

禾無諗住上位屌你老母

我見上季係12隊打三循環，之後分兩組打多輪，水原三星本身尾三，係季尾5場俾佢爆seed到先唔駛降

咁隨便你

YES

為你地歡呼熱烈打打氣

其實港超可以參考呢個制度

老莫

靠足腫班垃圾改制

爭標組is ok, 護級組就搞嚟都晒時間

唔通港會打多幾場就會曉飛唔駛降咩

佢地最尾5場係計埋個總積分榜
理論上係有可能護級組拎返第一名

我覺得美職個隻岩d

改做季後賽制咁得唔得, 例如前六名先有得踢季後賽/第三循環, 不過有冇獎金/incentive先係搞唔搞得成新制既因素, 港超......

冇野啦 理解錯個制度

第三循環搶亞洲賽資格

分分鐘南區

如果蔚山 keep 住琴日咁打，
蒙通聯就算雙殺蔚山都不足為奇

南區出到去都唔錯
熱血防守

daddy 出咗 blog

Daddy 最新文章

東亞頭四位其實實力差唔多，
但從未見話五哥或以下成功挑戰四巨頭出線

個賽制勁在得12隊都岩岩好打到38場聯賽唔洗煩，整多個杯賽就搞掂，唔似香港夾硬要爭啲濕鳩杯

希望d咩青山之虎自動自覺走啦

「傑志沒有年青貌美的baby」
大巴大巴

傑志目前正在準備另一場外隊賽事，希望盡快可以公佈詳情。

米蘭

其實係場地問題最惡搞

在三場比賽日期間，在賽馬會傑志中心和大球場共賣出超過三十萬元的傑志產品

真心勁

老細足球ma, 搞本地波必然蝕錢, 點都想拎返隻盃鳩威下, 你俾少個鳩威希望佢地, 就真係冇幾個人肯再搞

其實點解腳腫唔學田總咁霸鳩人地個場?
聽講田總都幾惡

梗係覺得上左去做5哥6哥
之後2年就會跌落去做7弟8弟
跟住又再隔2年返上去做5哥6哥
即係港泰馬越輪住黎

北泡開始參加WFC CUP
無咁易lu

香港試過聯賽分爭標組同護級組，首循環後聯賽榜頭半入爭標組，後半入護級組，聯賽分數帶半，分別踢多一個循環。

當年仲係冰河時期，雙料娛樂頭場護級姐尾場爭標組，以為會刺激D，點知反應都唔太好

北泡認真打有無機會成為東亞五哥

因為甲丙組青少年都要用到全港大量足球場
得罪康文署就

其實搞美職澳職果種仲好
頭6名入季後賽
頭2做種子
3打6
4打5
第7名以下果d可以放暑假
岩哂垃圾立同莫奶西呢d撚屌
最好set多條rule
榜尾果隊波既高層同埋球員要喺常規賽煞科戰之後俾球迷射龜
兜頭省到垃圾立入世界
呢條rule先可以堵截榜尾果d球隊hea踢

有521駛鬼要baby?

田總點霸法？想知

Wing Kin Patrick

伍先生 希望你能夠繼續努力攪足球，雖然比賽輸左，但尋晚場比賽 令傑志衝出香港，韓國傳媒都稱讚傑志防守有紀律，反擊亦具威脅，有住南韓的朋友話 當地的球迷稱 要重新評估香港球隊的能力，認為香港球隊漸見進步。

有人想知再講

垃立是不死的，
永遠都唔會比球迷省

呢樣真
加上我垃王單天保至尊

北泡實力應該係秦國接近
比香港高但又不及四巨頭

人地外國頂級聯賽贊助多好多，又可以分巨額轉播權利金，邊似香港D老細搞波踢一場蝕一場，仲傳說有D球會季尾專登放軟手腳唔想升班添

呢兩年亞協可以先睇下佢地乜料
不過分組賽同蒙古一組都唔慌睇得出D乜
最快去到四小區準決賽至見真章

高過香港就梗
係唔知去到邊個lv

N 年前分爭標組同護級組

BTW, 都唔洗真降班, 其實都係

香港仆街在連隊數年年都唔同!

重要仆街到得單數

五件慳返啖氣啦

放假了，為明天的球賽做準備

仲有獨步全球既主席"一人一票"話事既丙組直升甲姐制度

On9支力

終於過左秦國

迪高同麥基點做到呀
你話康廉都仲有可能

麥基係做到就唔駛姓金啦

其實咁講下年是咪最少1+1?

有冇人港中大戰嘅陣容睇返

1 葉鴻輝 [GK] [C]
2 李志豪
3 法圖斯
4 白鶴
5 基藍馬
11 辛祖
13 張健峰
14 積施利
16 梁振邦
17 保連奴
22 麥基

18年都仲係1+1

算唔算近二十年港隊最強陣

果場嘅傻邦is a joke
其他都好好打

呢場成功拉到ex第一次睇港隊、第二次睇波
（第一次係電視機睇14世界盃決賽 ）
最記得佢話妺袓同球王馬好可愛

其實宜家一個球場塊地大概幾錢？

黃洋 --> 傻邦

如果羅神同神婆諗住長搞飛馬，唔知會唔會好似以前飛馬元年果時咁起返個訓練場？

傻邦果場上哂身喎

有球龍門前飛鏟走中國個半餐士

好威

呢場算係幸福金戰術成功既一次
擺大個頭但無出事

白雀呢場勁到癲

推積施利上中場

妹祖同廢撚到兩個成場都單挑支那防線

妹祖一個對兩個中堅都仲hold到波

費7就一個過幾個

打錯 保連奴

保連奴呀

一點哄動 劃破黑色的晚空 讓我安心去目送 遺憾中每段起伏

泰達演練陣容0-3負蔚山預備隊

北京時間2月8日上午，正在韓國進行冬訓備戰的中超天津泰達俱樂部與K聯賽球隊蔚山現代的預備隊進行了一場熱身比賽，最終球隊0-3不敵對手，遭遇本賽季冬歇期熱身賽七連敗。

如果有埋高梵就好

被受傷

福保羅一挑過左支那仔

大家尊重下費蘭度得唔得
邊撚到廢

呢句真
上場搏犯規搏得最多嗰個係咪費蘭度

用生命值硬挑
之後就

秦國國家隊近來場場豬波

傑志昨晚力戰下於互射12碼不敵蔚山現代而無緣今屆亞冠盃分組賽，大軍將於今晚回港，周五復操。球隊今周聯賽輪空，下場比賽將會是18日主場對和富大埔。

對於緣盡亞冠盃，中場黃洋指出，球隊表現已超出預期：「我們擊敗河內FC後，其實已經達到了目標，昨晚一仗更是超出預期。我們初段受壓，被對手控制，整體來說是很滿意的，只是當你距離亞冠分組賽這麼近時，最終卻失去機會，是有點遺憾。」他又指與亞洲一線球隊交手，球員一定有得着，自己每次隨港隊出戰強隊後，回到本地賽時無論節奏和信心都會提高。
至於小將顏卓彬昨晚亦獲上陣機會，他表示：「去年亦曾於作客河內一仗上陣，昨晚對蔚山現代感覺興奮，亦覺得自己信心提升了。我認為自己於控制節奏方面做得尚可，加上有盧均宜在我身後提點，故踢得較輕鬆。」昨晚加時下半場，另一小將羅梓駿左路突破後傳中，顏卓彬接應控到皮球後未能起腳，他表示這球可做得更好：「均宜也跟我說，這球控好一點的話可選擇攻門或橫傳，所以還有進步空間。」他又指平日操練都盡全力，就算今季上陣機會不多，出戰亞冠附都沒有太大壓力，惟希望有更多機會吸收經驗，但自己與播磨浩謙即將要應付DSE。另外，金東進和金奉珍兩位韓援昨晚已返回家鄉首爾，因球隊明天放假，故獲准周五才歸隊。

原來 tiger 個 ig post 真係 dse

但自己與播磨浩謙即將要應付DSE

天日有垃圾波睇
2016-17中銀人壽香港超級聯賽將於2月9日(星期四)假旺角大球場上演一場賽事，由東方龍獅主場迎戰R&F富力，賽事將於晚上8時正鳴笛。門票一律收80元正，特惠票一律收30元正(特惠票數量有限，售完即止)，場內售票時間由開賽前90分鐘起，直至下半場鳴笛開賽為止。

Agree

之前成班數東方球迷會仲有幾多場飛時好似數漏呢場

發覺港超post經常係波台置頂

100%

港超＝全港最受歡迎體育項目

港超= 全球最受歡迎足球聯賽

old news,now:

我都記得有人寫文吹奏佢有一下封死走緊入超危險位置既冇囡

唔係英文好就考得好
而且佢地英文都未必好

有印象 話唔係佢遮線 冇女就起到腳

去美國讀書？不去外國足球學校？

莫耀蛋

至少識講多D粗口

如果東方唔分廣州作客飛俾本足前，本足前會買14/15區代替

回c

之前見到傑志足球學校d學員 佢地之間講野用晒英文
講到lak lak聲

一定要？

可以支持恆大都得，好似係，詳情要召喚維迪出嚟解答

東方點會咁傻仔分飛俾你搞活動

不過天日有垃圾波有直播

亞冠資格賽第三輪 上海申花VS布里斯班獅吼 今日 19:45

鈴木盃只係輸過畀印尼

oh you are right
我忘記了玲木盃

上海會唔會輸 狗會1.69升到1.8

正常，東南亞波，香港有幾多人理。

G持澳洲佬

fuck you stop disrupting my god damn speech

我想問東方件亞冠版同蔚山件亞冠版有咩分別？

印有經典名將李健和及歐偉倫號碼及名字的限量亞冠盃版球衣

東方個心口真係好柒

隨亞冠盃分組賽即將於2月22日展開，adidas特別為首度代表香港球隊出戰的東方龍獅，推出亞冠盃特別版主、客及門將球衣，連亞冠盃臂章、球員號碼及名字

葉鴻輝渣著大大個Nike波

東方唔要個心口得唔撚得呀
一係你就學人地蔚山咁改做白色

申花兩分鐘就支爆

心口好撚柒

留力

tevez思鄉病發作未

600000鎊週薪 鄉下都變上海

澳洲佬1:0申花

有無 link ?返緊學

有請小鳳姐

獅吼中柱

垃圾後防

連登仔唔係連澳洲佬都燈呀

朱力士ig 直播緊

try try

問下佢點解佢老豆咁遲出佢

信連燈 All in 反cup

澳洲佬識撚踢波咩tevez456佢地啦

唔註古亞連 註哂3個前鋒

Tevez 一個星期人工等於香港班外援幾年人工

支爆2.0

2:0了

正式宣佈支超亞冠得3隊

屌你地咪撚燈呀

澳假好波

傑志對申花
有無得贏

3年可能

要拉average, 多隊廢隊入去拖支超後腿唔好咩 不過睇百度班支迷就好笑，講到蔚山幾垃圾，講到申花準備同鹿島分組賽攜手出線咁

抵撚死 淨係識買前場球員

竟然註個唔知幾多歲嘅馬田斯

無注瓜林

傑志個班呀話應該半年到一年姐

32, 佢同我同年同月同日生

有，申花完全無form，後防散過豆腐，獅吼落底出親都有

真實可能40歲啦

開賽前,我睇D支那傳媒個個已經講到蔚山係申花對手咁

除左恭喜之外我都唔知講咩好

9號半黎

32之嘛

有冇條支那語旁述link?

報細幾多年永遠係個迷

支超D波咁鍾意擺大個頭 輸撚死你

係咪普耶黎架

係

其實就合理既，不過無諗班土炮連防守都唔得

炒咗曼薩諾，申花換垃圾教練

諗起香港馬田斯報大好幾年, 但真係踢出佢報稱歲數的實力

恆大之前都係靠保連奴 又攻得又守得

香港D假鬼都玩得到中國國家隧後防你就知

恆大第一屆攞亞賤嗰年都係外援三箭頭加亞投後防，只係嗰時恆大土炮後防都勁

恆大花大錢買土炮球員

tevez:又踢少幾場垃圾波

張琳芃 孫祥 馮瀟霆3件中國最top

張莫斯

原來入波個個係Tommy oar，打fm16佢一開波係free agent，最鍾意簽佢翻黎做亞援 （玩韓職）
Btw邊度有link

之前含大拎亞冠都係靠土炮頂既

爭少少就支爆3.0

石門又再痛哭

啲反擊好爽

大陸由國家隊到球會都係垃圾

今晚要睇新浪/百度

含大亞冠屈外援屈到幾次，支足就垃x圾

申花開始入肉

又抽水

馬田斯個球

2017亞足聯盃 台電、大同都不參賽

就在大同確定不參加2017年亞足聯盃，台灣另一支球隊台電也表示不會參加小組賽賽事，據了解，台電整年已經編列預算，面對這項突然其來的賽事，沒有多餘預算可以參賽。

去年亞足聯競賽委員會同意的亞足聯盃新賽制後，台灣將有兩支隊伍在2017亞足聯盃亞洲東區預賽登場；聯賽第二名的大同將在1月31日及2月7日與蒙古聯賽第二順序隊伍Erchim FC在預賽碰頭，贏球一方將在2月21日及2月28日與北韓聯賽第二順序Kigwancha SC爭奪小組賽最後席次。

台電則將在小組賽中，與關島聯賽冠軍Rovers FC、北韓聯賽冠軍4.25 SC及資格賽贏球隊伍爭奪小組冠軍名次。小組冠軍將獲得10萬美金的冠軍獎金，並與其他各區冠軍爭奪亞足聯盃的冠軍頭銜。

不過大同傳出經費不足放棄參賽，亞足聯盃主客場制，光主場就需要至少150萬元，對台灣職業程度不高的聯賽，經費無疑是個重打擊，而且此賽事並非國家隊賽事，是單一俱樂部賽事，因此無法得到補助。

台電年度的整體預算已經編列，小組賽賽事評估基本大約要花500萬，沒有多餘預算，只好放棄參賽。亞足聯近幾年改變賽制，並提出多項政策，望亞洲各個國家能夠將聯賽發展上軌道，但台灣整體足球發展情況不佳，在諸多門檻、條件限制下，未來發展將會相當嚴峻。

屌你老母 傑志想踢都無得踢
依加你有得踢就唔踢
垃圾台灣足球

澳洲終於有3隊打亞冠，恭喜

賽馬會女子國際青年足球邀請賽2017

呀港超聯之父可唔可以學下人
人地正正常常拍條片宣傳下都好過你日鳩日係到影啲無人睇既相

屌你老母 我島足球

唔好咁啦
邊有諗過會成真

澳洲終於有3隊打亞冠，恭喜

支那

恭喜我島自我退出亞協盃

希望有日可以睇到台電對南華

俾傑志打啦屌

泰維斯買黎打支超

AFC: 香港是東亞六哥，打亞協盃會破壞平衡，不了。

希望村短回應下台灣退出亞協呢單野

賓菲加'澳門對南華呢？

知道左黃洋大哥入唔到小組賽，
班舊隊友都唔想踢啦

上港班球迷可以繼續指住申花班垃圾黎笑

退賽唔洗補番足隊咩?

申花班友話中場夠土炮用，唔用瓜林

熱門添啦

大巴矗起 助迪失足使我激動

afc 話咁多隊都唔玩，乾脆三隊互片算，反正得一隊出線

我島足球爛泥扶唔上柄，狗保仲話五成機會晉級亞洲盃，5%都無啊垃圾我島

瓜林好勁架？
除左迪維斯同馬田斯，另外個兩件係乜水？

摩蘭奴 金基熙

呢班強國人 差過恒大同上港果批好多

afc怕咗金仔，保北韓出線

國家隊就話分唔勻
球會都咁搞

瓜林之前踢國米，算中場勁人

我屌你屎忽

講波佬乜都賴晒tevez 足球踢一個人咩

馬田斯

其實真係諗唔明點解香港可以上到去做五哥
排名既野真係好似中學考試咁
識玩個規則更緊要

有冇人數到馬田斯浪費左幾多機會

唔好咁啦
一時興起改既歌無諗過個個都聽到入晒神

Afc有冇機會搬龍門比外圍賽出局球隊有亞協參賽資格

黃洋大哥唔洗遺憾喇，反正點都翻唔去申花主場

三隻鬼冇配合 中場做唔到波 後衛垃圾表現
全隊都垃圾

兩個企埋一齊唔走位 唔知踢乜鳩

兩年之間香港由亞洲二線尾上到去二線頭

如果申花今場有黃洋，就唔會有呢個下場

今日全靠聽住首歌笑下
唔係真係灰到谷底

蘇超就係呢種

CEO 洩gay富: 這是我們國際化的成果

差啲整多粒

中日韓球迷都好欣賞傑志表現

Fake ball

mckay好好戲

Tevez

強烈恥笑申花輸波

藍魔無敵

係時候上百度

足總爭取下ok?

tevez表情冇唔開心

叫親麥基都無好嘢

錢已袋
理撚得你

踢少幾場仲好啦

佢去支那都係為左踢養生足球啫

呢啲就真係掘金喇

Letv啲留言話俾魯撚去好過

第一隊作客出線？

比華夏幸福好過 有得睇gervinho

東方單野AFC已經好畀面
我諗就算補都係畀番蒙古

爭取取消 on9 賽制

東方單野好畀面咩

7到爆

大家入J組

亞冠冠軍....

亞協收皮未 搞到不倫不類咁

昨天的杰志真是丢了中国球队的脸 申花会爆发的 3:2 特维斯 独中三球#(真棒)

普耶第一場波已經被申花撚屌到狗血淋頭

近几年亚冠正赛都有四个参赛的球队，鲁能、国安、富力人家表现得再怎么差至少没倒在资格赛，你到好，资格赛都冲不出去！还有申花什么时候换的教练，害得我比赛开始找了半天曼萨诺。人家曼萨诺哪里不好了，你他妈这个资格还不是人家带出来的，申花管理层是猪嘛！

傑志個Post已del

同07年猁記架歐聯慶祝巴士一樣柒

同志sick ball

陣容2680萬歐，亞冠虹口一夜遊！中國足壇第一個國際笑話，申花製造！很多人意淫波耶特為申花帶來南美風，實際他只是個英超系統孕育出的糙漢，烏拉圭人本就粗獷（30年前世界杯烏隊乃裁判打壓重點）加之秦升，毛劍卿，孫世林和李建斌這些打手，申花本季別想美麗。波耶特執教履歷唯布萊頓差強人意上皇冠）其餘執鞭桑德蘭，雅典君士坦丁堡，皇家貝蒂斯均是一地雞毛。趕走曼薩諾，即是申花玩火自焚的始端。

波耶特就這麼揮霍了曼薩諾費勁心思才幫助獲得的亞冠資格，所謂的豪陣，卻一下子踢成了笑話！

佢地以為辛祖艾力士係外援 話佢哋廢

倫爺都算東方傳奇

乜咁留意杰志嘅

真祖廢極都撚到支足後防

琴晚alex費七真係ZaZa咁

Alex後備入嚟即射，兩個又一樣疾住射

申花吧？

佢地狂問：個教練係咪女架？
之後就有人答，個隊係東方

55555

2017支那代表
含大 上港 蘇寧 翻譯都請唔起隊

佢地其實講得岩

原本dq家下比你玩番都唔比面

唔畀面你尋日有撚得睇傑志打甩脾

yes,正常唔俾改

係比面應該比傑志直入

去蔚山主場欣賞蔚山對布里屍班

照去

蔚山尋晚先出線喎，一日都唔等得咁快搞定團

可能本身一早預左傑志輸

yes,上個月己有

本身尋晚有得笑

忍唔住又要bin bigmac

估唔到獅吼速度咁高，又肯單對單過人，本身仲個個衝得撞得，申花直程係被屌打

好有侵略性

東網出左上周賽事精華，大埔入第一球球皇晃睇波定踼波

原來肥鳩上場落地慢又撲唔到波又回唔切身救派路射波

邊度講

條撚屌場場都睇波架啦

如果傑志琴晚出線
蒙通聯,傑志,獅吼大混戰

顔值

法國好耐無聽講過李嘉耀個名

不要再說了

廢過甲組仔

認真唱返首歌 心情不好

阿哥我地一齊努力 唔好畀人睇死

why always me

佢阿哥總好過佢
垃圾晃盡早收山算啦

我寄了張卡片 地址是富力 收件人叫我國

請發放正能量，唱麥基球皇/東方打氣歌
咪鬼唱南傑 唱衰唒

不能握的手 從此匿名的朋友
其實我的執著依然執著
與你無關淚自行吸收

垃圾

咁撚肥落地都咁慢
我踢埋佢個份啦

我都好過佢

問咗東方作客團詳情

水原三星：
價格包含
- 大韓航空 直航來回香港-南韓首爾經濟客位一張
-參考航班
去程 KE604 12:05 – 16:45
回程 KE601 13:40 – 16:30
- 4 月 11 日，旅遊巴士在機場接機送到入住酒店 ;
- 4 月 12 日全天用車 ;
- 華籍導遊兩天行程協助，國語為主 ;
- 行程上的過路費、汽油費及停車場費用 ;
- 全程 3 晚住宿 3 星級酒店 (包酒店住宿稅) ;
三人房有機會雙人標準房加床 (不另收費);
Hotel Parkview 或
Holiday Inn Express Seoul Euljiro 或
Ramada Seoul Dongdaemu 或同級
- 全程 3 次酒店早餐；
- 小費

川崎前鋒：
價格包含
- 國泰航空 直航來回香港-日本東京經濟客位一張
-參考航班
去程 CX504 09:05 – 14:25 或 CX520 10:30 – 15:55
回程 CX451 15:35 – 21:25 或 CX505 18:35 – 22:25
- 5 月 8 日，旅遊巴士在機場接機送到入住酒店 ;
- 5 月 9 日全天用車 ;
- 華籍導遊兩天行程協助，國語為主 ;
- 行程上的過路費、汽油費及停車場費用 ;
- 全程 3 晚住宿 3 星級酒店 (包酒店住宿稅) ;
三人房有機會雙人標準房加床 (不另收費);
Day Nice Hotel -
- 全程 3 次酒店早餐；
- 小費

小童價錢平啲，水原三星$3500; 川崎前鋒$3900

兩個團第三日第四日都係自由活動

全程自由活動就考慮下

狗志俾面佢掛
死要面子

我唔見有睇波以外嘅行程，原則上送你去酒店check-in同來回酒店球場外，都係自由活動時間，但第一日夜晚先到，變相蝕一日

屌你大陸導遊要黎托咩

果個禮拜完全無紅日
拎假去旅行好撚蝕

去睇川崎抵屌d，起碼晏晝就到

佢應該係幫你plan行程only, 呢個又係未必用得著嘅服務

我淨係要機場去酒店，酒店去球場同埋酒店去機場個程車已經夠
其他日子可以自由活動就諗得過，但係句全日用車令人覺得唔舒服

[有直播] 9/2 - 20:00 - 港超聯 - 東方 vs RF富力

希望黃洋下年仲keep到狀態 帶領傑志打亞冠啦

今年要贏返港超有一定難度

咪玩, daddy本地假鬼mode點會贏唔到

四林踢成點，大家有眼睇

點都好過純local啦

再睇返尋晚場波都係覺膠鵬上半場輸球on9波累事
亦都唔好再話真祖妹下好下搞到輸

唔應該怪膠鵬救唔到波, 而係輸唔拖時間, 以為夠鐘就快快腳踢個波走等收工, 點知就咁俾人地把握你呢一下鬆懈, 心理質素仍然係好有問題

膠鵬心理不嬲都差
估唔到成隊原來都唔係好佢好多

唐文果下飛剷幾驚佢輸12碼
點知連波都剷唔中

hold 4秒就踢上去真係on9

原來美國神童adu而家冇球隊要
有冇興趣嚟港超

邊位係巴打？

成田出到東京都已經天黑，冇咩分別

左二

收到風左二係會員腎xx

左二係我黎

應該嚟試吓腳啦

你係咪左右不分

出親去都係膠鵬累事對面又開 until we score
唔一大腳就吹雞

踢緊職業 (你問我答)

上海申花星期三晚主場以0:2不敵布里斯班獅吼，在亞冠附出局。據報，申花鋒將泰維斯的周薪為全球最高的61.5萬鎊，約為597萬港元。至於澳職則有薪酬管制，撇除每隊一至兩名特權球員外，在16/17球季，每支球隊的工資帽為260萬澳元，約為1,545萬港元。換言之，泰維斯三個星期的人工，已經比澳職規定每年的工資帽高。、

此外，內地傳媒根據《轉會市場》網站的統計指，今場申花的正選11人的身價為1,767萬歐元，其中泰維斯身價850萬歐元；至於獅吼的正選11人身價則為645萬歐元，比泰維斯一人的身價還要低。然而，足球比賽並非一門只計算身價的遊戲，獅吼狀態正佳，反擊銳利，就將申花打低。

以往傑志在主場作賽，完場後我們都會走往場邊與球迷握手甚至擊擊掌，這是我們對球迷的一種尊重，也希望透過這橋樑感謝大家的支持。

今日，我們雖然未能把勝仗帶回家，但從網上的留言、接機球迷的鼓勵和打氣中知道，我們並不孤單，前路亦充滿希望。

希望往後在比賽中可以再見到大家，然後用勝仗來換大家的掌聲。

#wearekitchee

最左面著哂full gear果位

申花真係好撚柒

天寒地凍，半夜十二點幾接機，好warm

我國入到波？

The Hyundai A-League Salary Cap is $2.60 million for the 2016/17 Season. Clubs must spend at least the Salary Floor which is $2.340m (representing 90% of the Salary Cap). The Salary Cap applies to the 20 to 23 Players that Clubs have registered to their Hyundai A-League Player Roster.

香港都有salary floor 就好

pish

香港球員salary那麼低，有需要？

Salary floor 係最低工資喎

sor,眼殘

香港波 辣殺波

香港球會抗韓成績

1984年彪馬盃：愉園1比0勝油工
1987年六強盃：南華1比0勝樂喜金星
2002年亞視盃：愉園3比2勝安養
2017年亞杯外:傑志1 :1蔚山(法定時間)

其它全部豬波

香港隊 v 泡菜金

之前橫濱fc 係唔係有個日本球員可以返去踢j league?

一向都唔係主流只屬小眾娛樂，就算踢得幾好都只會有一小撮人去理，你幾時有好多人會對本地波上心既錯覺？

個中堅朴台洪返去打J2正選
個牛奶仔村井泰希轉左做小朋友教練

'將來亞協會有香港球會抗北韓成績

咁快就做教練

踢唔到職業咪轉做教波

23個人1500萬人工一年，咁A League人工又唔算太高

岩岩睇一睇維基 個朴台洪返左k2

飛馬俾唔俾到之前陳7係南華個人工？

李三腳質素 緊係要收山啦

淨係反應快其他都垃圾

各位愛心滿瀉港超球迷小心中伏

太子地鐵站A出口……

咁早收山有咩教到人

Btw上一次街頭捐錢已經係碼頭罷工個次

教青年軍小學生姐

網上救港足

多人踢波（興趣+搵食）
咁球員退休就有出路

對唔住囉

Sorry, 咁都俾錢佢既人真係除左弱智之外搵唔到第二個形容詞

衛我港足全靠網絡

請埋佢一齊去睇畜力

我無記錯嘅牛奶仔人工同fresh grad 差不多，50k左右一年，其他普遍10萬左右，另外佢有星級球員位可以唔計落salary cap

睇埋呢啲垃圾波

btw, 有冇link

咩lin

上面個fb comment係喺邊個post

我都想知 入去開鳩佢拖

銀河唯一金警號 左閘最強人物

呢兩晚訓之前都會幻想一下如果辛祖球波入左，球證吹完場雞個下，傑志球員訓係草地喜極而泣既畫面

有得對 696

AFC官網都肯定幫香港打飛機

依家興盲反？

你都係願唔到夢

現時未能顯示你所要求的頁面。原因有可能是因為這暫時無法使用、損壞的連結或是你沒有檢視此專頁的權限。

The page you requested cannot be displayed right now. It may be temporarily unavailable, the link you clicked on may be broken or expired, or you may not have permission to view this page.

永無朋友
性格碌7
輸波未變質

傻嘅先會俾錢人

老鑑鳩屌 唔使認真

轉播足球的怪胎，由今晚至17號共有六場波，其中四場係耆英盃，富力打足三場，其中兩場係聯賽，而兩場都有直播，其中一場重係對港會，其它較具吸引力的寶事欠奉，我真想知係以什麼准則來決定播那場波，成日大吹什麼我撜香港足球講到自已點樣關心香港足球，究竟知唔知播呢兩場水準咁低的賽事比觀眾睇到，以為香港足球都係咁既水準，想吸引他們入場睇波都幾難，相反可能有趕客的後果。

通常得d女人先喺到關心佢 見過幾次都係

反而近排見佢唔到，東亞盃嗰期成日見

前兩晚o既機會, 可一不可再
同世界盃外圍賽佳績一樣

不過希望傑志用多D 自家青訓, 其實唔用咁多林假鬼s, 都未差太遠.

講開青訓

arm arm J 緊比賽相

發現D小朋友D腳好粗，仲粗過一隊

下盤應該會好穩

「每場波都蝕錢，再加埋啲垃圾球迷，一場係咁兩場又係咁，你叫人點搞波?」

請這些垃圾球證.jpg

第三隻腳

盧十二打後備
比堅堅打正選啦

出吓羅梓駿啦

佢唔係左閘咩

全亞洲最多人談論不包括亞洲足球的足球專頁

根本成個page就係幫troll football翻譯做中文

駁唔到

呢啲垃圾page屌都廢事

唐文好過均宜

除左均宜腳窩利射波

羅梓後輩落場4個 tackles

咁唐文係踢得唔錯既 入局慢d姐

冇字--->直接repost
有字--->轉翻中文

當年港超聯落實前，由5pcs同羅生 (??) 領導既聯業足球小組曾經提過香港引入salary floor，不過當然俾人屌到反艇後就冇左件事

已經全隊排第二

鬼佬page唔講亞洲波咪冇得用人地d圖

開個page用佢種即食抽水風格有無得諗
反正大把人受呢套

個名要 troll 到佢先好玩

得罪講句 個垃圾page完全係帶動左劣質球迷文化
睇返班網上偽球迷真係好撚戇鳩

廢事爬文有冇link

去年及前年為港隊出戰多場世盃外圍賽的黃洋，亦認為面對蔚山現代一戰，勾起為港隊披甲的回憶，「心情跟那時十分相似，記得以往季前賽面對韓乙球隊，即使我們全力出擊也跟得很辛苦，通常輸波收場，未料今次作客韓職第4的球隊，竟能有如此演出。」黃洋笑言賽後雖感失望，但過了半小時後消化整個比賽，就覺得非常滿足。傑志昨晚深夜已返抵香港，大戰過後全軍會休息一天才復操，備戰下周對和富大埔的聯賽。

佢其實係右腳

今晚有直播？

有呀 出面有直播討論post

無link 但佢夠膽死傑志打亞冠外零報導
其實我睇到都覺得好撚侮辱
班球員代表緊港超出去打生打死
一個post既報導都唔值得
真心覺得我地痴線佬要爭奪返Facebook既話語權

足球慢報

足球漫步會唔會更好

打對台g持

管理員巨無霸

有香港球迷琴晚睇ACL PLAYOFF坐獅吼區, 笑到我gapgap聲

呢d page真係好on9
講d野又唔係好笑
搵個傻鳩扮下on9扮下燈又引到一班傻仔討論
個咩霞姐係靚就出左樣啦

港足球迷始終最高質

以其人之道還治其人之身

我地港超之母一早用緊呢招啦

偷圖快報

宜家真心respect lulu

男人黎

lulu 起碼我都見到佢入場睇大埔
偷圖偷片快報

上季大埔都係lulu幫手搵sponsor

條柒碌
你冇興趣知又覆嚟把撚咩

身為低質球迷 搞低質野我有一手

咁快又轉風推佢上枱

好呀
快d 推啦
睇你點撚樣推

其實快報個模式好易摸到
1.偷圖偷片
2.圖加字J/抽水
3.J入波/球皇片
4.有比賽個陣即時cut入球片
5.球員既柒片
6把球員標籤化

仲有無?

足球快報唔係同果個細路唔知乜哥同一班人run?
之前比游學修開名屌到仆街

其實唔知佢衰咩 求指教 剩係知佢借大埔上位有排無左影

除左p大對波同扮燈之外都冇乜野

4:1.jpg

大頭之前係oncc又話lulu出錢俾大埔買外援(港甲時)

降左班果時？
果陣好似得卡立咋喎

唔知醜，唱歌走唒音

降左班 lulu都有去睇波，又唔好講到佢咁差

the cycle continues

可以
專門講港台中波

啲圖低清

我記得果陣有人屌佢降左班就無浦頭架喎

唱著 肥邱 之歌
眼淚有否沉沒

好似就係話有份出糧比卡立

冇話咩捧唔捧上枱嘅，亦都最好唔好再捧到佢上枱添啦宜家咁咪幾好

卡立又係衰on9走左年幾，唔係都應該有班落

最好就係佢擺對野上枱

其實佢而家撈緊咩

無點樣擺呀

屌你果張bam圖

霞姐好似係中間個個

有見過佢出現

佢而家有教業餘波，同安達一樣

佢有睇甲組既 之前係蒲崗村見佢同另外幾個fd一齊睇

大家認為牛丸係亞冠分組賽6場波拎到幾多分先算合格？

我覺得和到兩場拎到兩分已經合格
拎3至4分絕對係超額完成

大家係連登圍爐得太多產生錯覺

敢做自己的怪物 身為異數 就是種藝術

唔係吹奏，落到甲組見過佢好幾次，講咩降班去邊班友應該以為佢一定要係page打卡先叫有入場。

咁佢事實上係有心嘅

好過其他babies，有比賽先浦頭

果班收錢做野啫

要講嘅話，其實車車、杰寧都有心過足球快報啦

睇完傑志場亞冠之後 突然對東方有啲期望
希望比到啲壓力佢地做好啲

和到恆大已經合格la

陰謀論：
足球慢報上次貼(偷)完黎耀昌條片被人屌之後就wfc港足了

和到是旦一隊都合格有突啦

肥牛: 睇左呢場上海對獅吼30分鐘，壓迫性同速度同我地果場完全兩回事，而家申花係踢得好啲但落後緊，申花前面係馬田斯拍迪維斯打前，水平同尋日蔚山個未收身克羅地亞鬼高唔知幾多班
申花落後之後狂攻，但獅吼兩下就攻左上去入到2:0，呢啲完全係質素同效率
睇左呢半場，完全提醒自己尋日嘅一場好波已經過去，我地仲有好多好多野要學同進步

蔚山現代隨時係今年亞冠東亞區實力排第14/15既波...

咁開頭LULU 都係收錢做野者

不過後來就變左球迷

有個叫 NAOMI 做過BABIES, 出寫真重玩埋屎tim

大埔有件叫 ALEXI? ALESI? 轉左會去東方
東方有次請過VIVI TAM 係銀牌決賽打氣
本來IG 都有圖, 後來好似DELETE 左

無期望就無失望

香港波定律

小氣到咁

sure,水原三星從近日熱身賽d片睇，為亞冠加咗新援，勁咗好多，絕對唔係好似有d人認為可以容易搶到分

明明你叫我唱歌

有期望→垃圾波
無期望一>有驚喜

咁佢係抵屌呀嗎

好似最尾都無del到

所以東方都係

印象中、不肯定：
後尾貼返軍巴嘅YouTube link
來源就寫ontv
之後過幾日上好似del埋post算

高美斯玩拔罐玩到成對大脾都係印

其實講傑志會呃到好多like 佢傻仔唔要咪算

原來 696 有派人去蔚山 scout 兩隊潛在對手？

睇唔清楚個會徽

蔚山都有人黎睇傑志打河內啦

我見佢hash tag 有浦項制鐵

杰寧都係港隊先入場

咁應該係浦項來 scout 蔚山

咁起碼真係會入先啦
快報班人咪淨係抽水

有一期傑志好似請過佢做baby

都好幾年

最後「藍浪一家」便在2011年10月正式成立。除找來「傑寧公主」及張繼聰分任啦啦隊隊長及會長外，頻頻更新的Facebook專頁及賽前短訊提示[3][4]，得以成功匯聚了一班「傑迷」。

有記錯舊版we are 潔廁個mv係有杰寧

唔講都醒唔起真島繼聰做過球迷會會長

但佢個仔係車仔香港踢波

哪有胸 你老母

[img][/img]

杰寧話晒都港大心理畢業（好似）
使好似d baby咁賣肉
（雖然有d都大學畢業）

收返埋佢啦 方小肥對波分分鐘大過佢

有問題咩

同校師妹

杰寧本身個人夠charm
佢都唔係賣波架啦

英超亞洲挑戰盃: 利物蒲, 韋斯咸, 修咸頓

港版車路士屌打垃圾利

3隊都唔錯

差半步

新垣結衣做娛樂圈，吉澤明步又娛樂圈，咁結衣唔去拍AV?

西咸 修咸 仲勁過垃圾利

講還講唔好講結衣

講還講唔該貼相

杰寧 gfable ok?

佢以前甲組去到今年都仲有睇既
只係唔鐘意佢之前成日掛係口邊姐

利申睇開大埔，一開始睇有一半都係為左睇佢，以前佢係門口派傳單同打氣棒

死東狗 = +2gc
大家一樣咁撚黑人憎

康廉=港版夏世三
麥基=港版摩西斯
帥=港版韋利安
廸高=港版馬迪
傻邦=港版簡迪

井=港版艾斯xxx達

諗緊上唔上去廣州睇東方作客果場
但諗起可能比人抄就....有啲唔想去
主場既話 應該會睇足

樂仔=香港普巴

高價過南華但仆直

東方球迷同倫敦當地車迷一樣咁乞人憎

agger

傻邦=港版簡迪

難怪東方無女球迷

呢個我都覺得

屌柒巨無霸

巨無霸=老鼠

咁話達哥......

後生女入門睇港超真係好難會選擇老人院兼蛇齋餅粽feel的東方

帶女入場睇傑志d女唔會詐形

yes
過街老鼠

羅曉聰過橋抽板
你之前唔係咁對我

順應民意

今晚有冇人入場

唔睇富力

有直播wo,no la

兩隊西波，不了

dse雞溫書 不了

我同條女都鐘意麥基，但撐傑志

有一年南傑大戰佢有入場

早知你睇我唔返天水圍
留係polyu留多陣

南華，傑志，元朗(師奶)有唔少女球迷

唔好係我面前講女
單身20年了

二十年算係啲乜

Yaap=港版卡吐

垃圾足總，網都無更新球員名單

呢個真，20年連叫春既資格都冇

你地都岩好對唔住

不要sad，港超eason

我只配當個小丑
除此以外一無是處

me

食飽搭車衝去屌鳩你

Why h.k club inside the AFC champions group stage. Are they qualify automatically or something's?. It's rubbish.香港足球係垃圾

Z Sailendra JB your country more rubbish, never have chance to play AFC champion 😂有人咁回應

你入？

邊度人

冇野傾瘋狂9up

馬拉人特別弱智

開佢拖啦屌

ching係咪波仔

邊度既留言

AFC facebook

認真，平均計港超球迷全球最高質

中國輝ig賣廣告

人形蜈蚣留返你同D青山frd玩

朱基前隊友

巨無霸del咗首差半步 今日無晒寄託

幾時有del到

個175個play 你刷左幾多

流浪facebook有啟示，wfc盃備戰練習相頭兩張都係家榮，邱邱請坐底

不需含淚 支持東方

好凍，d人仲睇波？

肥邱落咗地回唔到身，不了。
家榮"s turn

波仔

wfc盃咋

我真的不想看富力了，不想看了，太垃圾了，可是都不看富力，富力就會倒閉，富力倒閉了，卓耀國就會失業，卓耀國失業冇錢還社會壓力就會加大，國家政治就不會穩定，金融就會崩潰，世界經濟就會癱瘓，金融危機引發資源掠奪，資源掠奪就要發動侵略，最終世界就會滅亡。
想到這裡，嚇得我出了一身冷汗，我決定晚上去看富力，個人難受些沒關係，拯救卓耀國更重要。

十三哥篇文咁熟嘅

troll football連亞洲波都有埋

日本重係廣島三箭 幾耐之前

有冇巴絲訂造過單支嘅球迷旗？
打算張旗個大細為一般國旗咁嘅size
邊度做張好還是需要去淘寶度搞好？

富力球迷區貼咗東方亞冠加油，一家親

你以為人地係垃圾，其實你自己都係垃圾馬拉版

屌打富力狗

諗多左
純粹富力同恆大係rivalry姐

但係比三虎拖低左唔少

三傻

出聲呀，幾多球呀！換我出場呀！

我國

控罪指，現年20歲的姚韡，於本月12日向香港足球總會轄下香港青年代表隊球員陳湛羲提供數萬元，及於本月14日向隊友門將邱于銘提供4萬元，賄賂2人在本月15日(周二)香港青年代表隊對俄羅斯國家青年隊的賽事中，不盡全力或以一種目的是令球隊落敗的態度參賽。

姚韡都on9
肥鳩都冇得踢

肥鳩都要收買?

南華下季簽我國啦

國吾國禾國巧勁勁子

卓耀國fc

mk國in, mk曦out

逼害爛賭威

白鶴入完波專登除衫拎黃牌

下場放假呀嘛

[有直播] 9/2 - 20:00 - 港超聯 - 東方 vs RF富力

東網

關我撚事

東方龍獅
東方龍獅
東方龍獅
吠 吠 吠

成隊苦力得我國識踢波
王子

好快就睇到錬鈁打亞冠

成隊苦力超廢，今日話一隊幾條友仲未有工作証，落唔到嚟

大傻

院長大麥

R&F富力助教兼領隊梁志榮日前因病需入院做手術，主帥李志海一人負責的事務應該會比以往更多...頭號射手卓耀國本場拿到個人本賽季第4面黃牌，若菁英盃上稍有不慎便會缺席隨後與港會的保級大戰；“一隊”支援的球員尚未註冊成功

Sindy刪左個張相啦
大家唔好再咁講了

兩年一度的英超亞洲錦標賽今年將於7月底上演，除了早前有消息指利物浦和修咸頓很有機會來港參賽，有報道英超聯賽會正與韋斯咸斟介，槌仔有可能成為參加今屆賽事的最後一支球隊。對於紅軍等三隊是否會訪港參賽，香港足總暫時未有作出回應。

今年的英超亞洲賽初步定於7月20日及22日舉行，擬分別在香港和上海進行單日雙料娛樂，而代表上海出賽的是上海上港。
坐爆大球場

東方贏亞冠冠軍500倍, 上樓發達機會來了

使唔使差咁遠咁冷牙

傑志入到去會幾多

少過李斯特城 李城上年開季千五倍

五千倍呀

李斯城菌拎冠軍要踢38場, 東方踢14場就得

yes 5000

200

yes
totally no mood to watch

其實如果英超兩隊 香港一隊 上海一隊
初賽決賽分兩地進行 咁樣仲好睇
又可以慳番啲皮費

垃垃做法

得悉球到訪後，意大利fans立即趕至球場與香港傳奇基藍馬合照

'

個 fans 好似叫加度素？

小人物唔識 只係識球王基藍馬

西咸同聖人都想睇，反而最唔想睇猁狗

垃圾利有冇興趣買中國輝

擺明黎香港為左三顧茅廬力邀中國輝出山救猁啦

去都唔去隊垃圾度護級啦

刷數據

華人射手榜:
李康廉 10球
卓耀國 5 球
葉子俊 5球

李康廉追上高美斯

樓上漏左陸志豪？

康廉比人屈左去打閘
國仔同葉子俊港隊影都無
kim

痴線，咩波黎

金蛇既野我地識條鐵咩
永續金氏契仔

我唔洗追了

入得3球

竟然

葉子俊呢D有無佢都無所謂啦

只為找數，不為上位，不日與古巨基致敬張國榮大碟同日推出

洛迪古斯會唔會走先過高美斯

55

我國港隊最後一戰踢唔出水準
金話棄用佢

金井又幾時踼出過水準

聽講利物浦買唔到中國輝就會轉買膠鵬

一齊走

金井姓金
我國姓我

Credit: Foto Moo

型撚到

我一人carry垃垃
有冇人g持我下季去大隊
雖然好大機會跟灝天

恒大必将卷土重来，不仅要强势拿到小组第一，而且要大比分双杀东方，报国足15年的仇
送分童子嚟香港旅遊

撻q唔好彈中我呀

又一日一post

轉眼將近30歲，在記者朋友協助下，突然一個來電有機會到R&F富力試腳，立刻想也不想便答應了！經過一個月的試訓，最終獲得一紙合約，真的很開心！因為在這裏我真的可以全心全意去踢球，球隊有自己的球場和健身室，住宿就在球場旁邊，想加操隨時穿上球鞋出門便可；練累了便休息，對我來說是夢寐以求的生活，可是「今日唔知聽日事」，要好好享受這一年的機會，感恩和珍惜。

R&F富力
球員 林雲傑

巴西希，藍屍明卻被掃走了

巴西希

有replay未

藍絲明係咪仲未有班落

叫佢返屋企成老麥算喇

好似見到佢跟垃立隊操緊

我帶頭同招蛇講
冇灝天冇標天

點解東網唔搵外援做Man of the Match既訪問

小儀：you today kick good ball? You give you what marks today?

yennie英文太難人地聽唔明vocab

真
唔是個個外援英文都咁叻

小儀：what do think for this match?
Xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx
小儀：thankyou 88

今日咪嘈唔會英文差啦
就算辛祖費蘭度同佢地講簡單英文都得啦

問題係打得好嗰D好多都唔識英文
好似我咁

鍊方對支那都失一球 點打亞冠

跨季黃牌都計？

Fu dragon又撈五人足球又撈娛樂
人緣又好
邊有得輸

點解南區fb post成日都凌晨先出

起碼100
聽完可以專~心~上~路~~

南區同香港有時差

天有光 巨無霸餐伙我靠岸
風有聲 9527邀我作浪
唯獨我 信任這晨曦乃正道
誰在笑 衛我青山全靠網路

有無人好似我每日一起身，第一個上既就係關於港超的網頁？

我首先上傑志官網/fan page睇下有無最新我傑資訊，當然唔少得上埋君主伍daddy fb睇睇有無最新聖喻
2.上東網睇有無最新港超新聞
3.跟住上連登港超區睇最新9up情況

上呢度

上呢度
btw 紅字係得你會做

港足下月友賽約旦

【本報訊】香港足球代表隊下月將再度上場，出戰亞洲盃第三圈外圍賽。足總昨公佈，為準備下月28日首戰作客黎巴嫩，港足已落實下月23日作客友賽約旦。

港足在亞盃外被編入「死亡之組」B組，同組有黎巴嫩、北韓及馬來西亞，首戰為下月28日作客黎巴嫩。為準備對抗強敵，港足下月初會初選球員，到月底出發前，決選出戰名單，更會以友賽級數與黎巴嫩相若的約旦作最後備戰。港足主教練金判坤與教練團已為點兵做準備，近期頻頻到場觀看港超，亦與港足數名外流球員聯絡，了解他們的狀態。

韋斯咸或訪港
足總主席梁孔德證實，董事會曾研究港足在亞盃外主場賽事的場地安排，並希望全部在香港大球場上演，以讓更多球迷於現場為港足打氣。

<東方日報>

東方龍獅穩做1哥

東方龍獅昨晚於「中銀人壽香港超級聯賽」大勝R＆F富力6比1，以6分領先少踢1場的傑志，在迎接2月22日作客廣州恒大的首場亞冠盃分組賽前，確保「一哥」優勢。

東方龍獅昨晚開賽僅5分鐘，便製造兩次入球良機，但麥基連環射門均失諸交臂，未能取得入球。戰至16分鐘，洛迪古斯接應李康廉左路傳中後單刀扭過富力門將龍文灝，射入個人今季聯賽第13球，為東方龍獅先開紀錄。東方龍獅24分鐘再有中堅米曹接應白鶴開出罰球頂成2比0，白鶴在5分鐘後近門建功，即使R＆F富力有卓耀國34分鐘妙射破網，東方龍獅仍於半場領先3比1。

洛迪古斯米曹起孖
東方龍獅易邊後再由洛迪古斯、李康廉及米曹錦上添花，完成6比1大捷，以6分拋離少踢一場的傑志。東方龍獅將在周日菁英盃再鬥R&F富力，然後於聯賽輪空一周，在今個月22日亞冠盃分組賽作客廣州恒大前，穩保港超「一哥」位。在去年11月東亞足球錦標賽外圍賽拉傷左膝的的徐德帥今仗復出上陣20分鐘，東方龍獅主帥陳婉婷喜見得以「夫添」迎接連場硬仗：「阿帥的膝傷已無大礙，只是仍需時間重拾佳態。因為今仗需主攻，所以吳偉超及已傷愈的梁振邦未有列入後備名單，但二人均有機會在周日菁英盃上陣，希望他們與其他較少上陣的球員，也能在頻密賽程開始前，操起作戰狀態。」

今仗有南下觀戰的R&F富力球迷，掛出紙牌為東方龍獅征戰亞冠盃打氣。球迷「阿峰」直言富力的中超宿敵廣州恒大主場威力強勁，但也祝願香港球隊能取得佳績
垃圾老人杯

旺角場算啦屌

阿聯酋again

呢個回合，打和！

sure

錢作怪

乜佢地真係認為對住北韓黎巴嫩馬拉呢D對手可以坐爆大球場咩?
要不是當初支足張海報....

法佬個隊友馬佐拉去左全北現代
仲著10號
法佬可能隨時都比其他隊scout過

係囉, 唔好諗住賺到盡
坐爆MK場賺6000張波飛錢算啦
球隊表現好D球場氣氛又好D

無左支足爆唔爆到花墟都成問題

應該要再貴d先有得賺

yes,馬佐拉去全北

旺角場細有利防守，港隊福地

有冇人真係搵得返兩個場既草地大小比較

見到佢幾歲就冇可能要

其實好似一樣大細

法叔可以踢到40歲，東南傑watching

最主要踢唔踢慣
平時肯定踢得MK場多, 落到場個感覺都好D

回家吧

我由高登問到拉登
都冇人答到我大球場嘅球場（唔係草地）面積

可能因為成日重劃而不固定？

上屆亞盃外5 daddy出post講過兩個場草地大小係差唔遠, 不過大球場真係闊少少, 跟住俾人圍插球員90分鐘要跑多幾步就會爭好遠, 不過最後對烏豬場波足總都有劃細個場

但係場地面積外仲有氣氛問題, 大球場需要花墟三倍人數先抵消到, 大球場20,000=花墟坐滿

法叔可否不要老

Ken K. Ng

視覺上的錯誤

今日依然不太舒服，本來應承出席聯合國基金會的熄燈一小時活動，以及到機場送傑志足球學校的機，最終都未能出席。昨天有網友說電視見我精神不錯，這是一個錯覺。

昨夜香港隊贏波，球迷非常開心。我寫完網誌後上床休息，今早才發現有那麼多留言。大家群情洶湧，一人一句，都是希望香港足球好。其中一個主流意見，是認為香港隊日後都應該改往旺角場做主場。因為旺角場較狹小，有利港隊防守，爭取成績。

但實情又是否如此呢？正如有網友分享，香港隊之前在東亞運迫和北韓及日本，以及07年迫和烏茲別克，都是在大球場舉行。在戰績上已有否定大球場不利防守的說法。那麼旺角場及大球場的面積差多少呢？如果只計草地面積，大球場的確比較大，四周亦較空曠。或者是這個原因，令大家出現視覺上的錯誤，因為講到實際的比賽面積，兩個場分別無多。旺角場的長度是105米，闊度是65米。至於大球場的長度都是105米，闊度是68米。即是每邊只是闊1.5米，比一個成年人還矮。我無科學的證據去證明1.5米對防守有多大幫助，但實際的影響應該比想像為細。

當然如何窄場對球隊有幫助，我們亦有另一個做法，就是畫細球場面積。就好像阿仙奴的猶長球場，他們會因不同的需要而更改畫場的方法，改變面積。這個安排，我們絕對可以做到。根據國際賽的要求，場地最少要有64米闊。如果教練認為有需要，我們可以盡力配合。
無可否認，旺角場的氣氛實在比大球場好。如果昨晚的比賽改在大球場舉行，氣氛或會差好多。這個說法無錯，如果只得幾千名球迷的話。但我們都想香港足球鳳凰再起，吸引更多球迷的支持，最終旺角場不可能滿足我們。事實上，香港是否無球迷呢？就好像當年南華踢亞協四強，一樣令大球場紅旗高掛。香港踢東亞運決賽，全場亦有二萬多名球迷支持。另外記得97年快譯通對南華的總決賽，我提議一百元任坐，結果引來三萬三千多個球迷。證明只要賽事夠重要，球隊成績夠好，宣傳做得足，一樣有方法令大球場高朋滿座。未來一場半場，以坐滿旺角場為目標還可以，但想香港足球長遠發展，還是要想方法坐滿大球場。

最後還要再讚一讚旺角場的草地管理。草地交由澳洲專家管理好，的確好了好多。我從看台上看，似乎球場換了一批新草，質素非常理想。而且近日旺角場都有頗多比賽，但對質素影響有限。如果最終能夠通過天雨的考驗，香港又多一個理想的場地踢國際賽了。

河水杯你又唔咁做？

要品牌效應

因為賽事不夠重要，球隊成績不夠好，宣傳不足

旺角場係食個氣氛做地獄主場

Google translate

Feel 到巧快會有手足叫金奉珍

# Kitchee # 👏👏👏 #
We really fought our best.
I think I played well.
Although I did not win
I had a more valuable experience than victory.
I was so happy to be impressed by the team's very earnest hopes for victory.
People who know you have a lot of contacts.
People who do not have knowledge about Hong Kong are surprised to know that they are better than you thought. I did not know that the level of Hong Kong football was that much.
It was good to hear so much ... I think Hong Kong will develop further in the future.
Although I have two games, I feel that I have had a lot of good experiences with this tournament
I feel a little sad
I do not regret it because I have tomorrow and the future. I feel sorry but I write my thoughts in my heart.

個問題係明明班球員旺角場踢得好 d 點解係要逼人轉場，支那國家隊成日轉走個主場都柒過啦

出咗新嘅世界排名，香港跌咗兩位，排142

521 is crying

新加坡市政管理真係正

國會贏咗嗰個選區就可以管埋嗰個區

旺角場啦 一黎呢個場有好表現 同埋大球場人唔多無咁有氣勢 同埋最主要都係旺角場都未必會坐爆啦

2017-02-22 東方vs廣州恒大（客）
仲有唔夠兩星期亞冠，好期待

不與旁人殘忍競技 對方選擇你 不管何時都選你

456

而家開始百屌差唔多

香港球迷通常住新界九龍區，同埋大部分都係坐公共交通去睇波
所以同一個戲碼，擺旺角場一定多人過大球場

足總班高層好離地，以為個個住市區又或者自己揸車去睇波

其實東方同恒大d本地球員相差唔係好大
關鍵3+1 外援/亞援 相差非常大
狗志又唔比錢買外援

買了中超球星wfc超

有冇1000個作客球迷？

如果東方有華杜斯這個級數中場應該穩好多，東方現在我估要踢901
恒大拉莫斯，周正，李x鵬,梅方印象中近年成日傷，好廢

好想睇金鄭大鬥張拉莫斯

應該出主席，黃梓正選

呢排九龍灣成日見到香港女足練波，應該就係備戰嚟緊嘅U14

前排放學成日都見到啲細路女著住港隊褸行去九龍灣球場

亞洲盃擺大球場幾好喎

Kim琴晚有冇入場？

Kim: 唔睇垃圾波

咁大風，不了

Ok

其實河內個場3千幾入大球場都好有氣氛
不過旺角場一定好守d，闊3米其實4人防線都會拉闊左好多
一個人守多70cm，足夠俾個波個，有時d直線同高波就係爭半個波位

3千人入花墟同3千人上山係差好遠

呢樣真
佢地次次都唔同省唔知做乜鳩
中國隊駛怕冇客咩
就算要試都唔係世盃外先試啦

亞盃外真係得三千人

金家fight for hongkong

啱

同一個原因

既然伍爺都唔重視入座率

唔該轉大球場

MK 場對手泊大巴，傑志咁搓法睇到嘔血

呢埸勝在全個東翼都肯出聲打氣，氣勢上似八九千人

金邦珍有無諗過學英文同球迷膠流

金 Sir 嗰日即日又唔來回韓國

between 珍哥 hoball

快啲溝港女落地生根

溝港女學英文

果場係因為踢得肉緊先叫好氣氛d咋喎
早段係得班傑志歐查屎圍內打氣 其他人好少出聲 冇咩聲勢可言

真係遺憾

嗰次啲生客都好投入

如果入到小組賽可能可以帶落去

長遠希望有改變啦

卓耀國真係洗牌等對港會

其實決定氣氛好唔好，球迷落唔落力打氣好重要
最近係大球場踢省港盃同銀牌決賽都幾好氣氛

如果早段就lead住點會有人打氣

我覺得大球場易d令球迷投入打氣，但當然最重要都係人數

大球場另一乞人憎地方就係企響度打氣實有撚樣屌你坐返低
上次都有件廢中/廢伯走埋去傑志個邊爆哂粗狂屌, 不過又唔敢行得咁埋, 歐查屎們聽都聽唔到

雖然有D係屌得過份
但大球場本身座位設計的確係有問題
只要前面企起身, 就逼到你自己都要企埋
你肯包容前面既人企起身睇波, 但後面未必肯包容你

大細一早話左可以晝到同旺角場一樣
所以冇咩關係

真係on9，最應該放大球場踢嘅亞冠又唔放（含大多作客球迷加日本球隊效應）
掉轉香港隊走去大球場踢，一萬人都未必有啦屌

其實係on9的
踢得西反而變到緊張刺激

欖球比賽ma

我意思係 mk 太細

要搓一定搓唔到入去

大球場梗係可以畫細啲

但 MK 場冇得畫大啲

只可又講嗰個年代係興冇咁斜

嗰日我坐106定107一開始都有班撚屌屌我前面企起身，但冇人理佢最尾都企埋起身打氣 所以逼住佢地企未必係壞事！香港人呢d好羊群嘅姐，前後左右都企就企架啦
但旺角場前面企你都可以繼續坐

咁樣前面企起身咪可以逼到全部人起身囉

我估多東亞盃1000-2000 mk場都未必爆

旺角場就係做唔到呢樣而大球場得

有時坐後d 企起身已經比個頂遮住視線

麥基班港腳都話過鐘意踢旺角場多過大球場, 有冇尊重過users意見?

對黎巴嫩輸嘅話5000都冇隨時
一係票價定$60,20，咪撚再$150

你就想 足總班友會肯60,20?

狗德：wfc

100 30都應該冇機會啦

上次東亞盃(so called兩場)收200已經證明失敗
100-200之間就合理啦
計埋賽事重要性, 我估不出130-170

不過有得睇好睇了，過多兩年大球場加埋跑道，都唔知仲搞唔搞到國際大賽

今次平d,谷入場人數

加價marketing

擺大球場唔係唔好 不過今次唔岩囉
對手咁強 擺旺角場容易d守

唉

足總班友心諗唉屌世盃外咁失策，之後加翻夠本

中超球隊廣州恒大日前去到日本沖繩冬訓，一班球員分別同J2聯賽球隊千葉市原同名古屋虎鯨踢熱身賽，而佢哋嘅教練就有任務喺身──去睇佢哋亞冠盃分組賽對手川崎前鋒踢練習賽,兩位巴西籍教練仲公然着住恒大隊服入場川崎前鋒對J2水戶隊嘅練習賽添

好快手，琴晚場波YouTube已經有

東方尋晚都有備戰

輕取恆大同市宿敵

吊打恆大同市宿敵[

大球場賣60, 30 嚟吸客

120, 40

ok?

百二起錶
如果用mk場可以收貴d

除非456

仲有咪撚用cityline，要手續費

贏硬，不了
俾人456，輸硬，早走食野好過

廢老又有位入

垃圾飛design

啱啱學睇波
想問全世界嘅球場改建係拆座位加跑道多
定係拆跑道加座位多

真係有問題，要俾$6

有人話亞洲杯要用mk有利防守其實係錯
因為我地係要爭出線，主場應主攻爭取分數
（昨客重防守爭一分就合理，主場一定要以三分做目標）

旺角場啲球迷好近個場 屌撚屌得應啲
加上就算旺角場唔爆 兩邊都會坐滿 感覺上多人啲 氣勢都好啲 大球場長期都係吉位多啲 好無feel
除非真係有把握多過六千人 唔係真係多鳩餘

堅on9
飛柒，此其一

現場買都要六蚊 ？你話網上訂或者係琴行買都算

呢個年代好多都可活動啦

穩守突擊，靠死球算啦
主攻

日經：呢個時勢唔係打支那點保證多人？

除非有把握過3萬人，唔係嘅擺大球場=shit, 問題唔只係空間感問題，旺角易帶動氣氛多啲，易有氣勢，須知香港人冇人帶著嘅睇波衰過圖書館

哪來的自信，香港隊歷史上同北韓交手咁多次好似都未贏過

二萬都ok, 萬五可以接受，少過一萬擺來把撚

2010年東亞杯贏過，之後次次豬波

支持琴行買

屌呢個真係乜9道理....有乜理由現場都要手續費

係咪因為張柒飛

個屆係和北韓再靠數得失球出線，難過贏東亞運金牌，可一不可再

大波地100,40 其實合理 (如果有得2萬人) 都有百幾萬收入...好過用旺角得6000, 你要賣幾錢張飛先收得返百幾萬

推返呢個8000人新場

佢個根念係成個社區嘅中心，同時 host 埋文體設施

個球場係改建自淡賓尼球場

由有跑道改做冇跑道

但另起咗條 450 米緩跑徑解決市民需要

Our Tampines Hub

Our Tampines Hub will be Singapore’s first-ever integrated community and lifestyle hub that brings together multiple agencies to offer a comprehensive and diverse range of services, programmes and facilities. This project is led by People’s Association and is located at the former Tampines Stadium and Tampines Sports Hall.

When Our Tampines Hub is completed, residents and people working within the vicinity will enjoy a variety of sports facilities, a brand new regional library, countless community club programmes and amenities, arts programmes and facilities, a hawker centre, retail shops and many more user-friendly features. Conceptualised with input from 15,000 Tampines residents, Our Tampines Hub is a project designed by residents, for residents.

Like us on our Facebook page and receive updates on further project developments,

幾靚

我們只能 FF

啲垃圾區議會

方型既球場真係好靚